linkedin 要大家幫手文宣

Ian Bremmer 近排間唔中提起香港
但每次都好多comment 歪曲事實

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

收到
Now go

不要說「推」，試著說
從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

推一推 唔好意思想多d人睇到